【正名】將軍澳手足唔係意外墮樓

黑警發晒神經狂射催淚彈上尚德停車場

係變相室內燒煙，唔撚好又講咩半開放空間

手足係室內避煙，恐慌導致墮樓

唔撚係意外！

唔撚係意外！

我同意，差佬有責任

咁都叫意外？
係直接因為tear gas影響到

係謀殺

推

封閉空間無嘴真係好難受 毒撚到死都有

煙霧瀰漫都叫意外

tui

俾狗追？

黑警謀殺！

係被逼跳樓

仆街狗

連仔要頂置啊

咪就係比黑警追殺而墮樓

家人驚墮樓開到聲話唔想透露

其實仲衰過大陸

大陸有維權人士死左家人一定爆出去,部分人用成世反共
香港人知自己仔女比人姦比人殺就淆底怕死唔想有手尾跟

係tg導致嫁

屌

他舉例在中東巴林，有防暴警向室內投擲催淚彈，令空氣中的催淚煙濃度大增，導致一人死亡，「催淚煙令氣管水腫，阻塞呼吸道，引起呼吸衰竭」

根本室內中催淚彈係極度辛苦，甚至會死

屌 有冇興趣追吓上面

香港警察 強姦謀殺

我冇否認

希望醒番講真相

push

黑警發晒神經狂射催淚彈上尚德停車場

係變相室內燒煙，唔撚好又講咩半開放空間

手足係室內避煙，恐慌導致墮樓

唔撚係意外！黑警製造恐慌 令市民墮樓

黑警謀殺

黑警填命!!

push to 所羅門

黑警死全家

黑警謀殺!

點解咁驚有手尾 知唔知咁樣會間接累死更多人....

pish

Push

推！！！！！！！

DllmCh 死警甴

唉...

屌你老母

謀殺呀 dllm

唔撚係意外

推！！

好嬲

推！狗仲要係對準停車場連環射10+ tg
入面手足一定頂唔順
仲要煙霧彌漫睇唔到野

黑警 謀殺

停車場應該有CCTV

不是意外！

推！手足唔係意外墜樓

不是意外

唔撚係意外
講曬話唔可以放室內

上水跳橋避狗2.0?

UP
集氣保手足平安健康!!

定必追究

Dklm

但問心嗰句 我想搵巴打幫我開

又陳同學翻版 家人只想「安靜」
果個你個仔黎

正視聽 係謀殺

係蓄意謀殺

DKLM

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

推習曱平

曱甴誤殺

再推

佢宜家點？

停車場「窗口」講真又好過葵芳地鐵站嘅 不過喺催淚彈釋放緊咁大煙嘅情況下 搞到手足差錯腳就一定唔可以原諒

有無得眾籌私人刑事？唔識呢d

習曱平
習甴平
TVB假新聞
TVB被狗睇

香港人番緊工 收工同你跟進下

謀殺

曱近平

你認為葵芳燒煙係正確？

習曱甴

曱甴 甴近平

希望手足可以大步𨈇過

仲有就係果個位玩過幾次

班曱甴絕對有戰術部署低武力清場

之前都係上晒橋慢慢清

唔謀殺都誤殺

正如火災要逃生點會係意外墮樓?
今次又係咩人製造"火災"，令現場毒煙密佈?

搵人幫下巴打開post 我P牌開無用

自己仔女都唔保護 養兒防老啊

唔係意外黑警謀殺

屌你死黑警

警察違規使用武器，導致有人受嚴重傷害

垃圾父母

痴撚線

咩害蟲 蜜蜂？

唔撚係意外 係黑警畜意謀殺

真係
會窒息 仲要而家加咗山埃
手足可能盡自己最後1秒力想爬落2樓
因為已經大煙到睇唔到嘢
嗰種掙扎求存真係會失去理智

試過你就知

制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

衰撚過鴕鳥

推喎郁都推呀 甴近平

姐係避咩

跟本就係謀殺
同放火d煙有咩分別

根本係謀殺

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

直接導致

手足唔好有事，要睇撚住班警甴俾人清算

大步欖過

香港強姦案報案率低其實係家人比壓力阻止女事主揚開
係97前已經係

你問下撈社工的可能都聞說過呢個講法

又殺人

近密閉空間濃度高到難以生存
人的自然反應爬出去
結果奶野

唔撚係意外!

甴近平

咁多粒催淚彈
大煙到跳樓都想避開
係黑警謀殺!

而家嗰啲真係勁左好多
無gear情況下
幾秒就會窒息
再過幾秒手腳冇力

我可以幾肯定咁講
如果手足唔係爬落去2樓

佢有可能已經死於毒氣之中

支那01有講

係popo開槍射tg上停車場，將傷者迫落樓

明顯係人為啦屌你老母

如果有人去狗宿舍樓下放火，樓上走避時跌隻狗仔落地咁係吙咪可以叫意外？咁放火既勇士係咪唔會被追究？

如果我死左我父母咁樣淆底我一定纏繞佢地一世

對父母係為自己而封口
呢類case根本救番都植物人起標

所謂唔想有手尾跟就係當生少個, 唔想自己比港共釘死

甴近平

唔同見到大陸蝗斬人？

的確 曱近平

推！

Wtf

黑警殺人都已經唔係今日先有!

推出去！

屌你老母呢單擺明係謀殺

咁咪直接講囉
都唔知驚乜

Sorry 唔係好明 即係避咩 比少少hint得唔得

要避開蝗蟲?

Tui

蝗

有人話係蝗蟲喎

平時係街聞多幾秒TG都想暈 唔敢想象手足係個停車場入面焗住係咩感覺一定要無事呀

Bless him
中計！有理由相信太子女受命有心質低黑心股價 畀中資更低價收購/自己short唔少股

比狗追？

攞到有片

唔好有事

而家都冇人知條友up乜，個個都係估

Dllm

推到有片

我想問佢犯咩法要避捕？
佢身處既停車場係非常集結？有犯法？
我地要理解班狗
係咩情況同準則下先可以用tg
即係驅散人群
咁請問停車場有乜撚野人群要班狗射成6-7粒tg上去？
咁射左上去
佢地就係絕對有責任
去負責科大位街坊 為左避成6-7粒tg而失足

有無案件重組??現場究竟乜野環境?點解會跌到落黎,有無CCTV FACT CHECK?

痴撚線 仲衰過大陸公安

有去左恐嚇證人
似堅

閪閪伐絲,又空白acc?

果然比我估中,搵假acc spin就一定係警畜迫人墮樓

有無CCTV就真,仲有鞋印等等嘅證據.

講到神神秘秘咁 哂大家時間去估

受傷科大學生留醫仍危殆 警員到醫院嘗試了解其傷勢

食撚屎啦屌
死撚開呀死曱甴

希望有閉路電視
公開

我懷疑有想對證人不利/恐嚇證人
懷疑咋

香港警察收香港人錢謀殺香港市民

肯定啲藍屍父母收埋錢啦

手足係室內避煙，恐慌導致墮樓

唔係意外 黑警係意圖謀殺

D

死左個仔都選擇沈默

謝謝 辛苦你了！

香港人嘅每一滴血啲狗都有責任

要講咪直接講囉 係連登都自我審查 唔敢直接出字

有無咁淆啊？已經係冷氣軍師啦

#282 #288

越少人知越危險
講出嚟反而會安全啲

咁都唔煲大佢?
個個都怕所以龜縮
就好快有下一個學生係比人推落樓
個學生有咩冬瓜豆腐
父母都係幫兇
要搵cctv同車cam

khgfhgfd

死黑警謀殺

係，暫時越少證據越好
算喇，唔好再迫佢講

係黑警謀殺

黑警又殺人

謀殺！謀殺！

一直覺得奇怪，無理由避tg可以跌落樓，推到佢公開cctv

放TG煙霧迷漫，都唔好希望影到乜嘢…

手足係咪好唔掂

係因為啲狗亂9射tg 所以搞到手足傷

你留意當時停車場有咩發生先啦
點都好 希望手足無事

恐怖分子涉嫌謀殺！

已成植物人呀!!!

呢單真係要揸，而且要快，比狗毁滅證據或者AI改片就玩撚完

有無再確實資料

仲記得上水，有個手足差d俾班狗迫到跳橋

停車場所有車主
一定要keep車cam
保平安
差佬會改紀錄

希望炒車

fc未

你哋鍾意點講就點講啦下

真係冇野好講

Fc 左？

正一仆街仔

Fc未

未。

唔好亂講 真係驚

大家嬲完繼續返工。今日星期一咋

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

#282

情況真係極唔樂觀...手足撐住啊.....我要係煲底同你相擁

頂住呀

未fc dun push plz

屌你老母死黑警

個重點係向停車場放蛋 dllm

科大新聞組講左係俾狗追

p

有親友話 除咗切除之外 其他都係假
大家唔好跟車太貼

根本係逼佢跳

比狗推落樓定比狗追，邊個知??
植物人就唔會指證了..

唔係話唔信你
而係假如真係比害蟲捉令到跳樓，你估害蟲自己會唔知? 搵唔返果幾隻害蟲?
既然你講唔講，人地都會知，咁你一係就講清楚D，一係直頭一開始就唔好出黎講啦

有關周同學消息大家唔好亂傳咩醫護一手FC
等科大SU消息 屋企人想低調
有信仰祈禱唸經
冇信仰幫手集氣

無錯，響空氣極唔流通既地方，煙會勁百倍

咁你就咪撚講啦屌

等FC

吓 希望係假

謀殺呀仆街
習曱甴

絕對係謀殺

周同學所有消息會經USTSU發佈 所有咩一手料已FC先唔好信住

和理非既你地
睇到手足咁樣，希望你地下次可以行前一步
做多少少

黑警殺人

屌那星，唔撚係意外

集氣

謀殺！

幫手更正番
lobectomy應該係肺葉

黑警謀殺手足要冇事啊

cctv

我都係敢話…

正視聽！

真心想知

正常唔係會有圍欄嫁咩？

佢特登跨過去睇唔清路所以跌落去？

有冇實測圖

會唔會有cctv影到

睇呢個

擺明謀殺

條撚樣係陳彥霖案已經黎過一次

殺人犯！

支持桂林狗肉節！

停車場cctv !!!

咁都叫意外

#將軍澳
懇求所有朋友，今晚能夠暫時放低手上工作，夜晚6時往香港科技大學中庭為將軍澳避催淚彈而墮樓嘅小朋友集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

周同學情況：顱底加臉頰骨折，腦內出血壓到腦幹，腦壓指數並不理想，據悉大腦需作部分切除。
周同學好大機會成植物人，甦醒機會不大，現階段要靠打強心針同用機器維持生命。

第二次手術仍在進行中

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

另請求所有目擊證人包括義務急救員，消防員，警察以及村民向友台admin @captaincaptainchang 提供有關案發現場的一切消息，幫助重組案件。

催淚彈好攻眼
尤其停車場呢啲室內環境仲犀利
可能影響咗視力

比tg遮住哂視線，邊忽意外

點解香港搞成咁

醒唔返

尋日將軍澳守橋班狗係痴左線，不斷無理驅趕已經中椒議員同市民，當時佢地連眼都猛唔大要人抬住走，有一個市民係尚德商場已經完全透唔到氣要CALL白車救治，班狗又突然向橋下馬路開左一槍，立場影住

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

即係避乜？

唔
撚
係
意
外

死垃圾黑警

暴政殺人

唔好再嘈，呢下真係只可以祈禱。

15:27】消息人士向本報表示，情況危殆的受傷科大生腦出血情況仍未受控，今早接受開顱手術清除右腦血塊，目前正接受第二次手術，清除左腦的血塊。傷者另有盆骨骨折，右邊臀部出現假性血管瘤，需要用外支架固定盆骨；同時施行血管栓塞手術，以控制盆腔出血情況。有醫護人員估計，傷者當時或右邊臀部先落地，再撞到頭部引致腦出血。

有冇最新情況

push 習曱甴

推，一定要無事呀

推 曱甴交人
交唔到人就三萬個曱甴一齊死

一定不是意外

集氣呀

#將軍澳
懇求所有朋友，今晚能夠暫時放低手上工作，夜晚6時往香港科技大學中庭為將軍澳避催淚彈而墮樓嘅學生集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

另請求所有目擊證人包括義務急救員，消防員，警察以及村民向友台admin @captaincaptainchang 提供有關案發現場的一切消息，幫助重組案件。

@tko84

係黑警亂放催淚蛋，無專業知識所致。

黑警必需負全責

手足應該係由三樓個平台跳左落去有無熟悉停車場手足可以講解下

推到無事

唔係意外！

被逼跳樓

推唔撚係意外

有無人關注啊

甴近平甴近平

由九月起，每次一有活動就中計，送頭，重兵，鬼，休息。

唔想講就收聲啦
講啲唔講啲係度扮放料
現時好多fake news

up

唔撚係意外
山埃吸會死嫁
係逃生啊 係因為你地室內放彈啊屌哂你地老母

好嬲呀

聽日準時返工

推呀

竟然唔比白車入

有冇cctv

一定要無事！根本迫人跳！
死黑警！謀殺

其實到底啫係咩
講到自己講到好明咁但其實個個都get唔到
我仲要俾人屈我假acc話我spin嘢
做乜鳩

咁你係咪知佢想表達啲咩

收皮啦屌你老母 香港人再多d你咁撚淆底既人就真係玩撚完

#將軍澳 #UST #祈禱會
懇求所有朋友，今晚能夠暫時放低手上工作，夜晚6時往香港科技大學中庭為將軍澳避催淚彈而墮樓嘅小朋友集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

周同學情況：顱底加臉頰骨折，腦內出血壓到腦幹，腦壓指數並不理想，據悉大腦需作部分切除。
周同學好大機會成植物人，甦醒機會不大，現階段要靠打強心針同用機器維持生命。

第二次手術仍在進行中

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

另請求所有目擊證人包括義務急救員，消防員，警察以及村民向友台admin @captaincaptainchang 提供有關案發現場的一切消息，幫助重組案件。

謀殺
絶對係謀殺
係室內咁窄地方射催淚彈

死黑警徐岸暘 狗乸麥鈺瑩
你地不得好死 一命換一命

悲哀到唔知講咩好

［突發］科大六點要人！！！

要人啊，嚟科大為周同學集氣好嘛?

比狗殺

即係等於喺你身邊放火d
濃煙多到睇唔到路失足跌落樓梯
d濃煙仲要有毒有刺激性
直頭係謀殺

Cls

屌佢老母一定要追究！

黑警係射完tg先跌

一定唔可以叫意外啦屌 唔通比黑社會逼住跳樓又意外

有無CCTV。一定要搶先狗去攞

齊上齊落啊

講撚咗幾多次唔好係室內放TG

發現手足時 停車場未見有其他人 施救期間有防暴經過 但未有理會

有蓋地方放tg跟本係謀殺

唔係意外

有無記者去搵曬入面d車cam

屌 有同朋友討論呢個問題 有乜可能由3樓跳落2樓
屌你老母 我要CCTV

而且最近中國式tg d 山埃係好撚毒，唔跳都焗撚死

點解香港有外國領事 唔求援要冷處理

係全責

小弟就住樓上
2樓同3樓分別於
2樓石駁後面，係實地有行人通道
而且2樓係街坊通去商場必經之路
一定清楚石駁後有路行

我估黑警亂射tg
傷者衝忙走上3樓
點知記錯3樓係2樓（2，3樓格局全部一樣，就連顏色都一樣）
想翻去石駁後面 避避tg
點知就跌左落去

利申:9估

梗係啦！差佬唔放彈佢點會跳落去呀

畜牲警殺人

畜牲又殺人

係

所謂嘅執法者謀殺

曱近平！！

死仆街黑警 你老母臭系

101

有有最新消息？

希望你影幾張相解釋

屌你老母啦死黑警

#282 一早完全封鎖左

tg 葉眼㗎，眼都撐唔大，仲有咩視線。
然後上面又話要避害蟲。
等於你閉眼亂跑，結果⋯⋯⋯

呢個係2樓 係可以喺爬出黎

呢度係3樓 當時手足就係依個位跳

利申 將軍澳人 琴晚都係現場
希望張相大家可以更清楚個當時環境

推爆佢！ ！ ！
班狗又謀殺！ ！ ！

佢似比黑警扔落街
正常跳樓求生 就算姿勢唔正確都最多斷手斷腳
點會臀著地

推 今日 行過現場 唔明點係3樓跌落2樓
一定唔係意外

黑警謀殺平民

唔撚係意外！
推

謝謝fc

睇直播真係唔知咁誇張

屋企人話唔想透露
個位手足一跌落去已經昏迷到依家
你覺得佢有時間同屋企人講避乜？
你覺得屋企人又會知啲乜野

好大攤血

係黑警畜意謀殺
無黑警嘅地方先係最安全，無射tg就唔使避，唔避就唔使意外跳樓
而家班藍絲仲癲到出刀咬耳，又拍拍屎忽走人，我屌佢地老母祖宗一萬代啦
The curse has begun.

Tui

唔好意思借個位用

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

絕不放棄

似喺中咗tg 睇唔到野 跟著聽到有狗上緊停車場 失足 但喺無其他手足帶佢走 我明白個個心情 手足頂住

覺得有用麻煩幫手forward出去 感謝

警察謀殺市民！

不是遭遇意外！是受到警察謀殺！

黑驚無好死

好慘

蘋果話果個位應該冇煙，懷疑避黑警拘捕墮樓

【抗暴之戰●將軍澳】質疑救護員被阻撓 首抵達現場街坊斥警濫權

將軍澳凌晨爆發警民衝突，防暴警在尚德邨附近瘋狂發射催淚彈，其間一名22歲姓周的科大男生離奇由停車場3樓跌落2樓，送院搶救後情況危殆，命懸一線。其墮樓原因有不同版本，有指他為避催淚彈，另一說法則指周當時與防暴警口角，警員衝前企圖拘捕期間，他不慎失足墮下。

《蘋果》聯絡到第一位抵達現場的街坊Ricky，他憶述防暴警凌晨在唐明街及唐俊二人立即循聲查看，發現一名身穿短袖衫、短褲及波鞋的青年面朝地伏在地上，血流披面，奄奄一息。中年街坊見狀隨即哽咽說︰「小朋友點解要咁，我哋依班阿叔都無幫你哋做嘢，係我哋依輩嘅錯。」大約1分鐘後，數名消防員趕至到場替墮樓青年急救，「個青年人出晒血，雖然有輕微反應，但佢一合眼消防就叫佢起身，唔好瞓」，消防檢查青年的傷勢後，認為傷勢嚴重要求救護車增援，而他亦到停車場閘口等候救護車，其間見到數名義務急救員，立即帶同他們到現場協助處理傷者。街交界放題式發射催淚彈，有街坊叫他到尚德邨停車場暫避，「我同一個中年街坊跑咗上2樓，咁啱行咗去一個偏僻位置，冇幾耐就聽到有個後生仔大叫：『大鑊喇！有人飛咗落嚟呀』」。

二人立即循聲查看，發現一名身穿短袖衫、短褲及波鞋的青年面朝地伏在地上，血流披面，奄奄一息。中年街坊見狀隨即哽咽說︰「小朋友點解要咁，我哋依班阿叔都無幫你哋做嘢，係我哋依輩嘅錯。」大約1分鐘後，數名消防員趕至到場替墮樓青年急救，「個青年人出晒血，雖然有輕微反應，但佢一合眼消防就叫佢起身，唔好瞓」，消防檢查青年的傷勢後，認為傷勢嚴重要求救護車增援，而他亦到停車場閘口等候救護車，其間見到數名義務急救員，立即帶同他們到現場協助處理傷者。

再過10分鐘後，多名警員由3樓行落2樓，見到Ricky等人後立即「指手劃腳」，質問他們為何在停車場，甚至舉槍指嚇要求眾人離開，「我同佢哋講救咗人先啦，佢哋先肯走」。約20分鐘後，現場的消防員得知救護車抵達後，被警方多番阻撓入邨，「聽到個call話入唔到，警察封咗路，要兜去另一邊入，咁啱見到附近有另一team救護員喺附近，於是截咗佢哋救人先」。

Ricky指事件充滿謎團，未知青年墮樓原因，但有指當時現場煙霧瀰漫，該青年可能看不清環境而失足墮樓，他則認為沒有可能，「現場係停車場最盡頭的位置，好偏僻，而且最大煙嗰個位係喺個十字路口，上址嗰度係靠住寶康路嗰邊，所以一啲煙都冇」。

他續指昨晚警方發射催淚彈的情況比以前更誇張，並以「血戰」形容事件，「啲差佬好少凌晨喺邨發催淚彈，噚日咁短時間內好多人受傷，有人爆缸，有啲人又中咗催淚彈嘅碎片，根本就冇必要凌晨放（催淚彈），仲要係放咁多」。令他最驚訝的是，警方昨日平均每5分鐘發射一枚催淚彈，但當消防經過上址時，便至少發射3至4枚催淚彈，懷疑是針對消防，「嗰陣有消防鐘響咗，消防到場嚟睇，差佬竟然射催淚彈，仲要十幾粒，搞到啲消防都上返車走」。

據科大電台新聞組報道，指有目擊者看見周原本在橋上與警方口角，其後有警員衝向周試圖將其拘捕，雙方追逐時周不慎墮下。其後有救護車入邨時卻被警方阻撓，而於約20分鐘後，消防攜同義務急救員對傷者進行急救。

警察公共關係科總警司謝振中承認，警方凌晨向將軍澳廣明苑停車場發射催淚彈，以制止有人擲物，並留意到有一名年輕人從停車場3樓跌至2樓，目前留醫，警方非常關注事件，派出東九龍總區重案組跟進，並翻查閉路電視，了解事件始末，祝願傷者早日康復。

我一開頭都係咁諗，單手跨欄以為出面平地
當時咁混亂又有狗追上去
冇睇清楚跳咗出去都唔出奇
希望手足冇事啦

焗撚死

根本開放空間同半開放空間就係兩樣野黎
仲要完全唔考慮停車場入面本身有咩其他人
就咁射入去
不過以恐怖分子來講
做呢啲行為
完全唔出奇

無錯
半開放空間同開放空間
根本就係兩回事